由細到大都食麥當勞 好多回憶 即使佢係中資我都應該繼續食

王晶同叻哥都好多回憶多隆

繼續打稻草人啱啦

所有拍過周星馳戲嘅都唔反了

含淚食